點解冇個好似佢咁大波的女朋友?

名

好大咩，最多咪b

有D

返住工睇